林鄭證明香港一日無雙普選 一日都會仆街

要你撤回就暫緩 要你釋放義士就道歉

要求立即普選特首及全面普選立法會

pish

交出普選時間表 政制改革

唔推普選嗰個禮拜圍鳩你

push

咁2046呢

普選遙遙無期

有乜要求一次過依家講啦
行得出嚟唔係反對下話

接近3分1人口唔撚係只係要求撤回同釋放義士下話

3分1喎

問題唔係人度 係個制度

行上去禮賓府啦
得返20個黑警唔夠
你哋留喺下面條馬路等乜?

所以咪要推翻個制度 1/3人口企出黎馬上要求更多啦
家陣我哋大佢呀

雨革既野一次過同你講

家陣拎住煙傾 唔撚係唔去下話

推

民陣唔係拎住成手好牌都唔識用下話

其他國家3分1人口可以做咩都得
我哋...

啱！

我要雙普選

民陣升級spin目標未啊

JQK 撳住拎

今次咁大個勢，應該要推動埋真普選

仲叫乜鳩林鄭下台
依加要雙普選啊